每個公屋屋村其實要交幾多租

我見低到幾百蚊又有
超過三千蚊又有
係咪每個公屋屋村都唔同?

睇樓既新同舊?

樓齡& size唔同咪價錢唔同

好舊屋村例如華富村
同埋比較新例如安達村
會否差好遠?
市區同新界離島會否又差好遠?

巴打絲打或者講下你地條村要交幾多租?

交緊六千幾

你間屋一定好大

40年前落成公屋, 二百呎, 九百幾蚊月租, 早排結婚, 改交倍半租, 好肉赤

《視點31》【民主派去或留?】

四人單位 倍半租

係香港地算好了

突然咁好奇既😂😂抽到樓?

唔係睇收入

讀書讀過公屋富戶收雙倍租金